【香港寄美國】- 網上即時速遞服務及價格比較！如何選擇合適的速遞公司？

---

好多美國的留學生，親友或工作人員需要從香港向美國發送國際速遞。 將國際速遞運送到美國時，我們應注意什麼？ 這是很多人遇到的問題。 整合了一些運往美國的包裹的注意事項。

---

香港向美國發送國際速遞注意事項
對於常見物品，例如衣服，帽子和文件等，通過UPS或FedEx運送到美國的速度更快。國際速遞的運費計算基於體積重量和實際重量中較大者。體積重量按長度*寬度*高度/ 5000計算，長度，寬度和高度均以厘米為單位。
不能發送危險物品，例如化學藥品，易燃炸藥，需要冷藏的肉類，水果和強磁性產品。
化學藥品、食品、藥品之類的物品及包括電池在內的物品通常需要指定的速遞公司才能運到美國。因此，在提交此類項目之前，建議您與聯繫以提供有關該項目的更多信息，以便提供更可行的解決方案。此外，建議您預留更多的時間，因為這類物品通常需要更長的時間才能完成運輸和清關手續。如你託運的物品需要進行特殊檢查，例如磁性檢查等，再會加收特殊處理費用。
我們不建議運輸易碎的貴重物品（可參考香港到海外禁運名單）。但是如果有確實需要，我們建議您安裝加固包裝以減少損壞的機會。
運送高價值物品時建議投保運輸保險。運輸保險收費按個別速遞公司提供的計劃收取（保險金額不得超過產品的實際價值），請與Fulffy客戶服務聯繫了建更多運輸保險的資訊。
自2017年3月10日起，美國免稅進口個人物品的關稅政策將從200美元提高到800美元，所有價值不超過800美元的非違禁品及非限制進口配額的物品將免收進口關稅。
清關手續由速遞公司根據你提供的物品申報文件自行處理。但是如果運輸公司無法清關，我們將與收件人聯繫。這種情況並不常見(通常因為發現違禁品或申報物內容與實際不附)，我們提供的速遞公司選擇均擁有強大的清關能力和經驗。

---

限制運輸的物品
國際公司一般將產品分為四類：普通貨物，貴重貨物、受限貨物和違禁物品。所有速遞公司均可運送一般貨運。貴重貨物或受限貨物必須由專門的速遞公司運輸，並且雖要特殊的包裝及安全證明文件等。 違禁物品則當地海關或出口地海關禁止運輸的物品。
違禁物品：影響航空運輸安全的激素和精神藥物，人類胎盤，液壓填充產品，酒精，易燃易爆產品；任何速遞公司航線承運人均禁止使用的管制的物品，槍支彈藥，管制的刀，麻醉品，貨幣等。
貴重貨物、受限貨物：普通食品，少量粉末（白色除外），化妝品（粉底，眼影，睫毛膏，口紅，面膜，眼線筆，眉筆，口紅等），知名品牌的衣服，手袋，鞋等（託運人必須提供認可銷售公司的正本單據)。液體，化學品，香水，指甲油，沐浴露，洗髮水，香精油，磁鐵，濕紙巾，茶葉，帶電池產品等。
除上述項目外，您還應注意某些產品，包括有地域版權，政治和宗教。